iphone講電話成日有段時間冇左聲

講講下有幾秒時間冇左聲
有冇人係咁
定淨係iphone係咁

用緊Promax都有呢個情況

你撞聾

"Just avoid holding it in that way."- 教主

真係冇左聲

12pro max有
另一部xs max 你呢啲問題

我就唔會無左聲
但聲音會變得好雜 同聽落去好有距離感
好似入左水咁樣
但睇片就無事
係傾電話先有

我以為我部12用雙卡先係咁
原來唔係得我有呢個問題

驗左耳先啦

以為自己開POST
上年開始有呢個問題，但一時時先會發生
隔幾秒鐘會無左聲咁，仲以為係電話公司問題

我都係咁 講講下電話突然就會冇聲幾秒 但明明信號係收爆

我都係

我12 pro max都有。係靜咗，唔似冇訊號咁

唔通係iphone12問題？
我都係用i12
屌講電話幾分鐘斷一斷聲

exactly

今胡講電話又係咁
成日斷 做乜撚

用緊12pro都有依個情況

所有有問題都係12？

mini 都係

用家問題

我都有用緊iphone8。對方會無啦啦聽唔到我講嘢

iphone幾先

iphone x, 但我反而係有時一聽電話頭6~7秒係冇聲

我遇到係...無用耳機既情況下, 傾傾下電話對面會突然好大聲拆拆地

個感覺有D似聽聽下air pod突然變左通透模式既....

i12

唔知做乜撚
係撚咁斷下斷下咁

去天才吧check機

我見有唔少爸打都有呢個問題
全部都ios
屌

點解唔book天才check

我轉左12 就成日冇啦啦冇聲，一直以為台問題，點知愈來愈多人有同樣問題，以往6S, 8 plus, XS max 通話正常

哩個問題我係打FaceTime call 老是常出現，都係以為收唔到先係咁。轉咗iphone 12就覺得電話成日都收唔到咁

有問題嘅用咩台?
我 12 Pro Max + 3 仔冇試過

11 Pro Max 試過，去天才bar到check唔到有問題
天才話通常發生係 volte 到
問我係咪堅持換機，我話係
換完都有時係咁
應該關個台事

Csl

Xs max唔覺有呢個問題，係我luckily?

屌 係呀 完全都有人有呢個問題好困擾

咩機？

12

我12 pro 用左3個月 岩岩無啦啦人地聽唔到我把聲
但我肯定無入水 仲要全日一直講電話都無事
我再試用AirPods人地都係聽唔到我講野

如果你有開 Wi-Fi 通話
而且你屋企 Wi-Fi 係垃圾, 或者用公司/公共 Wi-Fi 就有可能網絡塞車

咩黎？
唔太識

但到而家都仲係咁
突然有一段時間冇左聲

1. 你用咩台咩機咩ios version
2. 試下熄wifi, 之後再打電話有冇問題
3.
4. 問題係邊度發生, 淨係某地點？

12 Pro Max 用 3 仔, 每個 Beta / Official Release 都有 update, 冇試過傾傾吓會冇聲

12mini
Cmhk
有呢個問題 以為係台問題

果粉: apple產品其實完美，係你唔識用

我都有以為係電話公司問題

咩台？

有機會係mon貼問題影響到佢個sensor
無論android 定ios都會
Google返 mon貼 sensor 好多人都講過
早到去2014年note3都有人話呢樣嘢

CSL

應該唔關事，可能個IOS問題

12 mini + 12 都有依個問題

最新IOS vision

我之前仲專登去換左張Sim卡

信念不足

講真iphone 12講電話唔算靚聲

仲以為得我一個咁

冇可能關事, 香港都未有 VoNR (即係用 5G 講電話), 而家講電話係回跌返落 VoLTE

我兩部 12 Pro Max 用 3 仔都冇事喎

唔係啩, 我用 12 Pro Max, 個動態範圍大好多, 你打去啲多雜音嘅電話, 例如啲電話錄音熱線, 係聽到啲普通電話聽唔到嘅 detail

[member唔理靚唔靚連接收都麻麻哋 但係上網又幾暢順[/member]

用11 pro, 唔知你地講乜

似乎關5G事? 試下 用/唔用 VoLTE

嗰啲檢查唔會 100% 肯定每粒零件係完全冇問題嗰喎, 其實個原理都係 check 吓啲零件通唔通到電, 係咪完整 circuit, 有冇回應咁, 唔係全部暇疵都 detect 到的

你啲機用咩台?

叫電訊公司幫你關Volte

我建議你用 3 仔儲值卡試吓先, 因為我 12 Pro Max 用 3 仔係冇呢啲問題
唔 check 清楚就貿貿然去換翻新機係一件好 on9 嘅事